李斯特城真係大大巴打落阿仙奴塊面

當年冇冠軍冇成績賴冇錢
人地上年歷史性拎英超
賴歐聯冇運
人地第一次已經八強
上季所有強隊甩轆自己又柒
之前對摩納哥又比人屌打
隊西波仲有乜好講

收皮啦屌你老母

西波

篇文好似話埋利熱咁

拜仁勁過西維爾幾能多牙

都是西波

抽到摩納哥,雲加都贏唔到

咪撚嘈啦忤逆子

月台仔迷摩又迷雲

今年西維爾贏左皇馬喎

皇馬連挑戰阿仙奴既機會都無

其實係皇馬廢

垃圾李城，鳩踢逼走雲帥

皇馬垃圾來

支持呢隊李城繼續喺歐聯殺上去，直到遇上巴塞。我信巴塞一定無情炒柒班二五仔，為雲帥出氣。上季睇李城真係好熱血，遇神殺神，遇佛殺佛。相信連巴塞班球員都好佩服佢地能踢出蔗渣價錢，燒鵝味道。但我也相信巴塞遇到佢地一定會加多兩錢肉緊炒柒佢。因為巴塞團結和無私係佢地強大的核心。一定睇唔過眼佢地咁對雲帥。